聽日係咪仲番工？

係咪聽日又打算番工？
上連登fb share下post話好嬲就無事？

香港人係時候正正經經三罷

黑警死全家 藍絲日日比狗雞姦

香港人真正三罷一次啦